超過三十歲先好入黎

訓唔著想搵套戲睇，有咩劇情曲折，帶d暴力血腥又帶點警世既西片睇？

大逃殺

不過唔西

From Dusk till Dawn

呢套正，可惜睇過好多次

原來有套咁既戲，imdb仲有8.1分，多謝推薦

大逃殺都可以既，不過睇過

Get out

關三十歲咩事

有番咁上下年紀，會識睇戲囉